屌晒你地，我來推行動post的

我P牌，但滿腔熱誠

credit to 西袖有西味
• 20h
仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

一人一post!!!!!!
推推推呀！

多你一個好多！！！！
推！

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

我一日開得一個post
聽日我再開多一個

撐樓主，撐行動Post

多謝你！
記得果日帶多個朋友出黎！！

Btw 轉自tg

#ALERT 警方已就周六維園集會發出禁止集會通知書，申請人劉頴匡稱會上訴 (10/30/22:32)

劉穎匡質疑警方連維園都指高危 香港有什麼地方可集會

發起本星期六「112維園集會」及添馬公園集會的劉頴匡表示，警方已經分別就兩個集會，發出禁止集會通知書，他強烈譴責警方進一步收窄市民的集會自由。劉頴匡說，籌委會將會就警方的決定，提出上訴，多名民主派區議會候選人，正研究根據《選舉條例》，當日下午3時在維園發起選舉聚會。劉頴匡說，在禁止集會通知書中，警方提及集會地點附近有「高危建築物」，可能成為攻擊目標。但他認為，維園已經是距離政總、警總等重要建築物最遠的集會地點，多年來亦是和平集會的舉辦場地，質疑如果連維園都高危，到底香港還有甚麼地方不是高危，可以集會，警方必須解釋。另外，警方在通知書中，亦首次援引當日有其他人士申請在其他地區集會為由，禁止集會，劉頴匡批評警方事前並未查詢有關集會之間的關連，亦沒有給予申請人機會解釋，就直接禁止，顯然違反程序公義。

2019-10-31 00:52:13

乜撚野叫禁止集會通知書 你覺得香港人會驚咩？？？

盡吹雞
樓主都要加油

你都係！
訓啦我
聽晚見啦

起身再推post

推

各位早晨，請推post

多你一個好多

一人一post 宣傳主線活動呀